[屌你老母] 交通癱瘓 上水及大埔墟站千人排隊

【交通癱瘓】上水及大埔墟站千人排隊

東鐵部份路線暫停服務，估計修復時間需要4小時，巴士服務則大部份受影響，今早約7時，在上水火車站，已約有一千人排隊等候港駁巴士出市區，惟港鐵接駁巴士不是，未有足夠車輛及時疏導乘客，接駁巴士站無車，卻有大量乘客在等候，秩序良好。

我以為打完十號風球零死亡已經好癲
點知第二日仲要人番工呢下仲癲
屌你老母政府

[無車點撚樣番工] 新界北交通討論

港豬